[區選]錦英選區丁仕元定李健行????

Dklm點先可以踢撚走個民建聯辦事處 求共識

錦英朋友有無得相認

係咪集中投丁仕元？

睇完個區選辯論就知投邊個

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

15分15秒打後丁仕元爆左個驚天內幕

佢話李健行個老豆同當年既黃國雄係老友，我仲記得當年黃國雄有係新港城搞打邊爐黎拉票，後尾聽阿媽講佢貪污坐監

如果係真，個李健行好大機會係建制派扮獨立候選人

係
個李健行可能係建制鬼黎

丁

李健行 : ER...ER...ER...

唔知佢係咪鬼，但佢既表現